［大家冷靜] 開多一個記者會唔代表係大台

兄弟爬山，各有各做

宜家成場運動好需要一班沉默卻大多數的「和理非」支持，如果佢地「全港反送中大聯席」可以吸引到「和理非」的關注，又能夠彌補勇武派的不足（包括學者的文宣、議員的支援等等），只要大家唔割蓆，一定可以做到互相幫助的力量。佢地有記者會，民間又有記者會，各有各做，何樂而不為？

各位緊記：

不分化，不割蓆

Push

支持

唔分化唔割蓆
但覺得集中做一個會較好

香港記者協會應該出聲明
如果禁止利君雅出席記者會
香港所有記者都杯葛所有政府記者會

不分化 不割蓆

每次對答都強調
"沒有大台"
"巿民自發"
"無法代表任何人"

緊係唔好啦 日日入去問到啲狗口啞啞 就係幫君雅BB出返口氣

有啲人成日都想吹捧某啲人想做大台
然後就等成班連登仔去攻擊 再分化
講好左各有各做

無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

你諗到好既地方，我同樣睇到壞處

唔需要啦
我哋要嘅係不停記招反擊

佢地第一次記招係前日
我睇曬全段
主要都係回應政府記者會同埋指出佢地既問題
唔該大家睇完先再定論
保持冷靜

佢地叫到D學者、律師etc都有用

人地都整兩個啦

我都聽曬全段，覺得佢哋或者可以拉攏到啲中間派，畢竟佢哋作為學者對部分人有一定說服力，所以可以再睇下

關於民間記者會

希望有巴絲幫手整到條summarize 片出黎，類似新聞報導咁

大約2-3分鐘

俾d 重點冇時間睇live /睇全程既人

推

十倍奉還記者會

「全港反送中大聯席」一早有啦，經常係youtube見到佢地開記招既片